蔡思貝演技屌打大帥哥其他演員

大帥哥成班演員一係浮誇, 一係垃圾演技
得蔡思貝叫似D樣

察思貝出黎做戲 張衛健都唔知喺邊

天嬌好過佢

李嘉d演技好能屈 ...

每次見到佢同張衞健嘅對手戲，我都覺得好尷尬，咁都好意思話佢好演技，畀舊屎你都可能話好食

達哥型到噴汁

女版 rocky

rocky明顯好戲過佢

可能佢唔差，但我睇落去有啲格格不入既感覺

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

入去回應啦屌你老母臭閪仆街短命賤種

蔡碩士唔好戲當初點呃晒全世界